有冇人有呢啲咁低B嘅父母？

由細到大阿爸阿媽都管住部電腦download d咩都要佢哋批准， 都算啦屌，終於畀我哎度佢哋畀我down啲遊戲玩，竟然都仲要戇撚鳩鳩計時只可以玩1hour
呢個我都忍撚埋啦， 仲要set埋啲乜柒野11點前要收機
呢個我都忍la，我今年考撚曬成個dse想今晚同啲friend玩通宵機，屌你老味老豆老母竟然坐撚咗喺我隔離逼我收機

我忍住度氣問佢哋點解一定要十一點收， 佢竟然就咁答我'冇呀十一點就十一點收la'

呢－刻我終於爆撚咗出嚟爆曬粗鬧佢哋， 一直以來都未試過咁燥
到底點樣先可以糾正佢哋嗰啲咁嘅思想？

小學生咪聽下老豆老母話囉

考完試就做下pt賺錢 la

好撚好笑呀屌你老味

其實我只不過有一兩晚係通宵同人打返兩鋪啫

你垃圾先會咁

同意 年年考頭幾名既話理撚得你係網吧打通宵

你老豆老母信得過你就唔會管到你咁撚嚴啦
濕鳩小學雞比人篤到痛處嬲阿？
有本事咪自己搬出黎住囉
寄人籬下就咪咁多嗲啦廢柴

Sorry 我成績一定好過你

渣ga

00後我屌你老母

講緊你個人垃圾

你都戇鳩冇證冇據無啦啦就話人哋垃圾
乜都唔知我話你係我樓下看更都得啦

入得EDU成績又有幾好

去網吧玩
咁大個人用自己方法

細路仔

啱啊，但係就因為gum下下都有筆fixed expenditure